---
date: 2021-06-11T14:14:49Z
hero_image: "/content/images/kali-wallpaper-2015-v1-1-0.png"
title: Problem Wifi Kali Linux not working
author: Eko Saputra

---
Problem di kali linux 2020.1 - Kali Linux 2021.2

cek dahulu firmware

`#sudo update-initramfs -u`

maka akan terlihat firmware yang belum ter install

kunjungi website resmi /cloning firmware nya

`#git clone https//git.kernel.org/pub/scm/linux/kernel/git/firmware/linux-firmware.git `

setelah di cloning,copas ke file sistem  lib/firmware

`#sudo update-initramfs -u`

`#sudo apt update && sudo apt upgrade && sudo apt upgrade && sudo apt dist-upgrade && reboot`